可以攪個一人一頭盔日？？

因為眼見休班警員現在會隨身帶備伸縮棍，萬幾個差人卧係人群，本人十分驚，良好市民唔知幾時比人扑頭，而扑我頭0個個又唔L知係差佬定賊佬。不如攪個一人一頭盔日，提高全城市民預防意識？？？

915， 12點英領 3點民陣！